齊齊入爆GME

等多D資金流曬去妖股

正股再跌多D就掃得